想買呢一類型垃圾桶，但唔想淘寶，有冇計？

有冇人知邊度可以搵到，唔要淘寶

上海街

ikea

hktvmall

睇過，冇呢款

呢啲？

咩budget 先

Option 1 香港買 simple human ， hktvmall
/ sogo 都有， or 外國website 睇下有無平
d

option 2: 美國買 kohler 再轉運

我係option 2 買左呢隻
因為黑色 同size 比例啱位d
totol cost 比香港買simple human 平少少

一樣係淘寶貨，連介紹都照copy

無特別要求牌子就amazon 睇下
好似上面個amazonbasics

Budget 800蚊內，想用option 2, 請問點轉運法

都係buyandship/ lotpost 轉運啦
我係用kohler 的
睇你買咩size
我買13-gallon
轉運費都$6xx

無要求牌子 可以睇下amazon
留意某d thrid party seller 都係賣淘寶嘢

打錯字
我用buyandship

另外kohler 間中有15-25% off
唔急可以等有折

就算唔淘寶, 其他外國牌子都好有可能大陸做
即係件貨就由中國運去外國再運返黎香港
價錢貴左係你自以為高級左, 其實一鳩樣

用外國嘢唔係為左高級，唔用淘寶亦都唔係因為覺得低級，你錯L晒concept

平平地日本城/百貨公司都有

你唔淘寶，咁人哋就淘寶再賣俾你

又唔係嘅
直接淘寶，有咩問題自己搞
對家知道寄去香港，隨時比啲爛嘢
恰鳩你唔會寄返比佢退貨

香港買，有事都可以搵返供應商
又會有QC, 產品安全又受法律保障

雖然香港法律系戇鳩鳩

除左Ikea 基本上大部分網店都係賣緊淘寶野，甚至可能係幫Ikea代工既廠出

你唔想俾錢某D字頭賺，但出去買都極大機會係某D字頭既供應商批出去既貨，你兜十幾個彎，俾幾倍價錢買一樣既野，何苦呢，仲要其實大陸佬一樣賺到你錢，可能仲多

一田有
我都諗過買
但成千銀太貴

所以淘寶就好合理？

我之前都係一樣心態唔想淘寶，硬係覺得係假野/ cheap野，特登去UK eBay買車既零件(因為RHD)，我仲問個賣家應該點裝點用，雙方全程用英文，點知件野係上海運落嚟，收貨之後佢用中文叫我下次淘寶搵佢買，外國網佢地會賣貴少少

9唔搭8，你唔識字? 定係又係出面D 偽黃分化批鬥撚
我講緊你既方法係俾人賺仲多D錢呀
同埋最大責任係俾大陸OEM既廠家同企業，點排都未排到賣/買家

先用大陸地址集運再寄會唔會避免到呢個問題?